【JJ插地】想問有咩方法知道屋企廁所是咪U型渠

宜家連「家居隔離」、日日閉關唔出街都出事，想問有咩方法去睇自己屋企啲喉是咪U型渠？如果係，有咩方法可以應付？

//青衣長康邨康美樓或成本港首棟「疫廈」，恐淪2003年淘大花園E座翻版！青衣長康邨康美樓一名62歲女子昨日（10日）確診感染武漢肺炎，由於她與第12宗確診個案均住在康美樓，而康美樓的廁所是U型渠設計，專家不排除因此散播病毒，政府決定緊急疏散康美樓所有與患者居同一座向單位的人士，料涉百多人。衞生署衞生防護中心總監黃加慶醫生、環境局副局長謝展寰和港大微生物學系傳染病學講座教授袁國勇見記者，《蘋果》現場直播。//

人類總要

排氣口

我都想知

U型渠有咩問題？ 唔係有水留係U型位就冇事嘅咩？

其實唔係要U型有水係入面隔住

喉入面既氣體先走唔到入屋內咩

同問，但點都做足哂啲野先，注水落排水口、冚廁所蓋

同問
屋企冇地台去水位，咁要加水去邊？